用緊p100濾棉嘅入嚟 記住防水！！

好似好勁
推左先

實用推

留名

成日都係度諗落雨 沖鹽水整到點算

推

買7093啦

港九新界，遍地開花，快閃遊擊，光復荃灣

荃灣啲廢老唔食下煙唔識醒，狗總隔離集醫院，民居，學校，地鐵站，商場於一身，再加上地理位置四通八達。

聽日港島區奮戰，新界都唔可以衰俾人睇

下一站，光復荃灣！

正